% canzoniere online
\beginsong{Come Tu mi vuoi}[
by={TM: Daniele Branca (RNS)},
index={Eccomi Signor, vengo a Te mio Re},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[G C/G D7/G G E- A-7 D4 G]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
\[G]Eccomi Signor, \[A-7/G]vengo a Te mio Re,
\[E-]che si compia in me la Tua \[G]volon\[D]tà.
\[G]Eccomi Signor, \[A-7/G]vengo a Te mio Dio,
\[E-]plasma il cuore mio \[B-7]e di Te vivrò.
\[G/C]Se Tu lo \[C]vuoi, Si\[D/C]gnore manda \[E-/C]me,
\[A-/D]e il Tuo nome an\[B-]{nun}\[G]{ce}\[D]rò.
\endverse

\beginchorus
Come Tu mi \[G]vuoi io sa\[D/F#]rò,
dove Tu mi \[E-]vuoi io an\[B-7]drò.
Questa \[C]vita io voglio do\[B-7]narla a \[E-]Te
per dar \[F]gloria al Tuo \[C]nome mio \[D4]Re.
\[D]Come Tu mi \[C7+]vuoi io sa\[D/F#]rò,
\[B7/D#]dove Tu mi \[E-]vuoi io an\[B-7]drò.
Se mi \[C7+]guida il Tuo a\[D4]more pa\[B7]ura non \[E-]ho,
per \[A-Si-]sempre \[C]{io} sa\[D4]rò
\[D]come Tu mi \[G]vuoi.
\endchorus

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Strumentale: \[G C/G D7/G G]}
\endverse
\fi

\beginverse
^Eccomi Signor, ^vengo a te mio Re
^che si compia in me la tua ^volon^tà
^Eccomi Signor, ^vengo a te mio Dio
^plasma il cuore mio ^e di te vivrò
^Tra le tue ^mani mai ^più vacille^rò
^e strumento ^tuo ^sa^rò.
\endverse

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Finale: \[C2 C D4 D] (ad libitum) \[C G]}
\endverse
\fi

\endsong
